小心大量三毛狂推反塞鐵

紅色三毛警告生效

主要係唔容許操控意見 hi 3毛打手

起佢底 第一個 post

Show Blocked User - 鹽蛇

d柒頭好好pay架唔洗同佢拗

佢地都已經冇良知冇尊嚴

條友自己開post話自己5毛都仲唔認

愈多p牌出黎帶風向證明當權者愈驚
就愈應該要做

垣白講 我覺得塞鐵係唔好
狗鐵一熄冷氣
全車人一定屌晒鬼

[明明730塞鐵市民反應好好] 政府好驚塞鐵，全力發動三毛吹風反塞鐵。入黎重溫琴日塞鐵時幾千正皮嘅精選Post!

直情黑色啦屌

維持車箱正常空氣流通一定係佢既責任
無理由話因為架車行唔郁就無氣入焗死人

如果係早就死左人啦你估佢平時唔會壞

平時狗鐵D冷氣細
架車唔郁加埋多人一定吹唔到冷氣
依家又熱架車又成陣臭汗味
一定有人屌鬼

你跳出連登睇下普遍人/和理非睇法先再講
當然你話理撚得班和理非係要繼續冇人阻到

只係希望你地諗下呢個行動有咩利弊

坦白講 塞地鐵除非做到完全癱瘓 否則延遲服務只會影響打工仔

推